non jupas combine dse年期

non jupas可唔可以combine cert?有冇話只限幾多年期？

因為本身dse 2015,想報今年dse 2018補番英文lv3

因為聽日講得2年，但上網又好似冇講到

好似淨係jupas先有講明

有冇好心人幫下我

食屎啦走後門狗

報jupas啦得架

你叫asshole仔走正門
咪即係叫保險敦倫金狗唔呃人